家燕媽媽同譚嘉儀一齊係流行經典50年上表態！

識野wor

手足 低調

1個中國原則
5星紅旗